CA有無機升ACO?

聽講內部都升到 但就咁報ACO係咪易入啲

入得政府你唔係諗住升啊嘛？

ACO 係有預位內部比 CA 考

考緊係易d啦傻鳩

重點係學歷唔夠高報 ACO 既人
可以經 CA 呢條路去

如果夠就曬鳩氣？如果有得內部升要幾多年先有得升 係咪一定要頂咗point先得